整容大國既炸雞特工隊寸華人生得醜

片中一班好樣衰既中國人寸其中一個主角生得好樣衰，跟住個主角話自己其實係華橋

韓國佬那來既自信